有咩可以令你一秒著火...

話說岩先去食晚飯
本來我心情都好好
點知一坐到落去
隔離果枱三個講普通話嘅bitch
係到傾韓星 （其實我都唔係好聽得明佢地啲普通話 但略略都聽到啲）
好啦 我見到佢地個鍋都熄曬火
心諗應該好快走
點知 我同朋友個鍋到左
食到咁上下 發覺唔對路
佢地食完都係咁大大聲傾大大聲笑
我地已經係咁啤佢地
佢地依然係咁
當時真係著曬火 想一個鍋車埋佢地到
但理性嘅我無咁做到
一直沉住氣食曬佢 默默地比錢走人
佢地係我地走果時都未走
我心入面已經唔知講左幾多句粗口
究竟係因為普通話先咁反感定因為佢地太嘈而咁反感呢

其實我嘅重點係
如果再遇到咁嘅情形 點樣可以保持心境開朗地食完餐飯

汽油加火

開佢拖啦 依家搭親地鐵有大陸人行埋黎都會開㬹行

666
聽到就想打鳩條友

地鐵 入左去秒秒着火

講屋企人
門外人踩你一樣自己幾自豪既野

找錢 DUM錢俾我 即屌

比啲唔撚知頭唔撚知路既人屈
真係會火都嚟

人地有比錢
除非真係好嘈
如果唔係人地講咩語言、傾咩語題、坐幾耐都唔撚關你事
出街食飯想靜一係戴耳機，一係比多啲錢去高級餐廳囉

擦火柴

睇到呢個post 就著撚哂火

光加熱

用過一隻好鳩既火柴，劃完要等成秒先著

港男拖住條蚛蟈支那妹 心諗 屌閪還屌閪 咪撚結完婚申請落黎香港 或者 拎香港身分證但講普通話

白磷

傾埋一份

打火機

樓主鍵盤戰士
現實中成隻死狗咁